7500 賭仔 圍爐區（2）

繼續討論

食價真係食得好誇張

我都想開番隻7200, 7500 x3 比人玩。
d 價邊個食？